冬天到 食火鍋 （未食野唔好入）

狗隊鍋

成堆垃圾咁

肥牛要煙燻？

生食